有冇巴/絲讀物理治療

想問吓香港做PT大概點搵工
同埋香港做PT工作範疇有啲咩類型